陳雲：國務院港澳辦昨日公開示弱。 中美的夾縫開了，中共示弱，美國逞強，可以給香港下槓桿，這是香港千載難逢的翻身機會。

陳雲：國務院港澳辦昨日公開示弱。
中美的夾縫開了，中共示弱，美國逞強，可以給香港下槓桿（leverage），這是香港千載難逢的翻身機會。